好想訓教

真係好想訓教
好多胃氣 我唔會再飲咁多奶架喇
又驚冇啦啦中咗武漢肺炎 曼驚係中咗都唔知 害埋身邊嘅人

屌我都成日胃氣漲搞到瞓唔到覺 通常係因為食滯左

我唔係食咗好多野咋 但牛奶好難消化 我日日都忍唔住飲 放完屁又想Urh氣 不斷loop

我會ur到想嘔 然後突然會一嘢嘔晒啲氣出嚟